BU9 仲柒過含大，不如讓返八大個位出黎俾含大啦

bu 校長獨裁，奶共
學校又舊又殘
d 學生 on9 冇常識又鍾意死撐

相比之下含大校長醒扒有志氣
學校新淨靚仔
d 黑絲學生妹夠淫

點睇？

正評：含大
負評：BU9

咖哩味屎，屎味咖哩
何必堅持8大，7大亦可

慣左八大

大學升降班制 ok？

五大就夠了
HKU
CU
UST
Poly
Shitty

含大學生妹係自卑d
但好過 bu9 寸柒柒呀

排名不分先後

kidding me?

hku
ust
cu
chinese u
poly

兩間 CU 太多喇
是但揀一間 ok？

咁一面倒既

我宣佈：連登撐含大

咪係囉,等含大啲囡囡有得含吓洋腸都好呀

東大

含下含下就大

其實幾好

有冇 bu9 入黎講兩句拉下票？

三大就夠 其他唔入流

邊三大？

City
Shitty
Cu

會冧天花
不了

你話呢
傳統三大

Shitty狗死埋一邊thx